
\documentclass[UTF8]{ctexbeamer}


\title{Python数据挖掘入门与实践}
\author{阿力木江·亚森}

\institute{\normalsize 计算机科学与工程学院, 第7周，练习}
\date{\today}



\usepackage{xcolor}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{epsf}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{adjustbox}

%\usetheme{Darmstadt}
\usetheme{CambridgeUS}      
\usecolortheme{rose}
\usefonttheme{default} 

  
\useinnertheme{circles}
\usepackage{tcolorbox}

\beamertemplatenavigationsymbolsempty

\setbeamerfont{page number in head/foot}{size=\large}
\setbeamertemplate{footline}[frame number]



\definecolor{azure}{rgb}{0.94, 1.0, 1.0}
\definecolor{babyblue}{rgb}{0.54, 0.81, 0.94}
\definecolor{lightgreen}{rgb}{0.56, 0.93, 0.56}
\definecolor{lightblue}{rgb}{0.68, 0.85, 0.9}
\definecolor{snow}{rgb}{1.0, 0.98, 0.98}
\definecolor{burlywood}{rgb}{0.87, 0.72, 0.53}
\definecolor{burntsienna}{rgb}{0.91, 0.45, 0.32}
\definecolor{aliceblue}{rgb}{0.94, 0.97, 1.0}
\definecolor{coolblack}{rgb}{0.0, 0.18, 0.39}
		
\newtcolorbox{mybox}[1]
{
colback=aliceblue,
colframe=coolblack,
fonttitle=\bfseries,
title=#1
}


\setbeamerfont{footnote}{size=\tiny}

\begin{document}
\maketitle



%page 2
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}  
\frametitle{Python练手}

{\large
%\begin{mybox}

\begin{itemize}
	\item 编写亲和性分析示例
	\item 理解简单的Python数据挖掘
\end{itemize}
 

%\end{mybox}
%\vspace{3mm}
}

\end{frame}







%page 3
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}[fragile]  
\frametitle{内容}


{\large 
	{\color{blue}
       完成亲和性分析示例
	}
}

\vspace{3mm}
总体流程
\begin{itemize}
	\item 数据载入
	\item 计算一个规则的支持度和置信度
	\item 计算所有规则的支持度和置信度
	\item 根据支持度和置信度排序规则
	\item 判断哪一个规则很可能有利于提升销量
\end{itemize}

{\large 
	{\color{red}
	提醒：下星期一交实验报告。
	}
}

\end{frame}






\end{document}